文宣組諗計幫手Spin，Now新聞，有線新聞

睇完港大，浸大，理大個3單新聞
睇完個感覺就係，手足阻消房，阻［市民］，向［熱心市民］掉氣油彈，向［熱心市民］掉磚搞到人頭破血流

有無方法Spin

大家比意見啊
點樣反擊好

用咩途徑宣傳好啊... ..

你肯定真係「市民自發」

所以我有加括號
傻西都知係藍C啦

但睇落去太似普通人，你睇有線同Ｎｏｗ新聞就知

咁一於打佢地唔係普通市民 佢哋有叫錢

收

依回好難ＳＰｉｎ
除非你証實到係有收錢，唔係的話只係屈

而家根本應該狂推二噁英，拎晒數據事實出嚟，證明冇一個人走得甩，咁就夠，而家佢哋咁講法基本上就係想冚住二噁英呢單嘢

二噁英呢單先係真核彈

「不同政見人士衝突」。btw spin乜鬼，宣傳二噁英啦

就係一句市民自發，我識個台灣朋友就話，黑衣人搞事，宜家連市民都唔支持唔好再講民意企黑色個邊了

其實spin唔到，因為確實傷到人，利申唔割
相反，我地係要利用呢種風氣，向全世界話港共要用民鬥民方式而唔係用政治方式解決問題，同埋dioxin大家一定要大大力文宣啊

咁撚天真 話番個事實俾佢聽

講過唔信，但佢又睇台灣蘋果，照計應該知香港發生咩事
我懷疑佢比ptt 影響台灣人除左靠新聞就係ptt吸收資訊

睇依日新聞，係會令唔理解香港的人，跟得唔貼的人個觀感好差係事實
點Ｓｐｉｎ，同依幾日有咩行動補返係好重要